既然已經比人話係暴動

香港人，仲唔出最後手段？

利申：發夢夢見成地燶曬